now新聞同01都稱佔領美國國會為暴亂事件？

香港其他媒體點講？
Now新聞幾時叫七一立法會暴亂 旺角暴亂？

Now都係deep state，而家先知？

/s

Now新聞同01叫美國國會暴亂
我想問點解唔索性叫暴徒
重有班暴徒有冇打爛野 有冇燒國會？

Now已經叫CCNOWTV CCVIUTV
我重係唔明點解連登仔重叫人睇VIUTV

所有香港電視台都唔睇得
間間都係紅

打爛部電視機啦

咩都話cctv
港台都係cctv啦，cut頭條新聞

唔知暴亂叫咩，叫集體BBQ？

31台而家重守得住既
睇新聞睇蘋果930新聞啦

睇apple 新聞算